神獸乾

R.I.P.
\|/
可能間屋冇住太耐
入面冇嘢食

RIP

佢好慘

所以幫佢影咗張遺照

恐龍化石嚟架喎

我之前喺習宅屋都有見過啲乾C，好橙

係咪要call考古團隊

放上俾人bid啦 可能值幾億

國寶唔可以拍賣

很補的

點跣好

金槍人

成個習習屋掉L咗去

原來係carousell

好閪補架

唔好

咁好？留返俾你沖茶補身丫

唔敢食

齋飲唔食㗎傻GG

好驚以後會有勁多四腳爬爬守護我

人型四腳獸

廁所嗰啲

唔知呢

乖啲啦，你結婚啦，結完先至去曳吖